[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104428][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104429][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104429][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104429][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104429][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104429][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170725_104429][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
